{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1268231168/hanam-ilbeonji-bijiniseu-hotel-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699129476735&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=51818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220560682&selectedRatePlan=290247162&expediaPropertyId=39600974&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 일번지 비지니스 호텔"
    },
    "text": "河南一番地ビジネスホテル\\n\n大韓民国キァンジュ広域市キァンジュ広域市茂津大路211番キル7\\n\nキァンジュでの卓越した宿泊経験を約束する河南一番地ビジネスホテルからわずか4.2kmの距離には空港があります。 無料特典としてWiFiやセルフ駐車などはもちろん、平日07:00~09:00にビュッフェ式朝食も無料で提供します。 , ホテルのサイズ:66個客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時の非対面チェックイン及びチェックアウトに至るチェックイン(客室の利用状況によって異なる)、レイトチェックイン(客室の利用状況によって異なる)、最低チェックイン年齢(万):18歳のチェックアウト時間:正午の非対面チェックアウト、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックインの際の必要事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能年齢:満18歳から、満4歳以下のお子様は両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ただし、無料の朝食は提供されない場合があります。 , ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルはどこにありますか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルは大韓民国キァンジュ広域市キァンジュ広域市茂津大路211番キル7にあります。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルから空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルから空港まではわずか4.2kmです。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルではWiFiやセルフ駐車などの無料特典があります。また、平日の07:00~09:00には無料でビュッフェ式朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルの客室数は66個です。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については事前に宿泊施設に連絡して確認してください。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルのチェックアウト方法は何ですか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルでは非対面チェックアウトが行われています。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルのインターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルでは客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "河南一番地ビジネスホテルの特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "河南一番地ビジネスホテルの特別なチェックインの案内については、事前に宿泊施設に連絡して確認してください。フロントデスクのスタッフが到着時にお手伝いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 712
    }
}